夾youtube premium

有冇人有興趣夾 開咗家庭plan 先知身邊啲人鍾意睇廣告or裝曬ad block 有3個位剩
$4蚊一個月 1次過俾10個月 total $40
自己人格保證唔呃人 有興趣唔該 tg:yonezu

一個月$22
六個位比自己屋企人算啦

啲屋企人冇咁常用 喺屋企又用我account 睇 多謝你回覆先

-2 推一推 擺脫YouTube 廣告強姦煩惱

-1啦 欲購從速 多謝巴絲嘅G持

夠數啦 多謝咁多巴絲支持